2.1 Додавання нового домашнього завдання в новий репозиторій  на Gitlab.
-	На Gitlab створюю проект з назвою homework1-2. Копіюю посилання 
https://gitlab.com/Vadym-T/homework1-2.git
-	На ПК створюю папку hw1-2 для зберігання майбутнього проекту
-	Контекстним меню відкриваю термінал Gitbush
-	У консолі Gitbush пишу команду git clone https://gitlab.com/Vadym-T/homework1-2.git - завантажуємо (клонуємо) репозиторій на свій ПК.
-	В середині папки hw1-2 з’являється папка homework1-2 та файлом readme.md


2.2 Додавання існуючого домашнього завдання в новий репозиторій  на Gitlab

-	Ціль: відправити папку з проектом hw1-2, яка зберігається на ПК на Gitlab.
-	Заходимо в папку hw1-2 та відкриваємо контекстним меню термінал Gitbush.
-	Пишемо команду git init – створення локального репозиторію, відстеження змін в коді проекту і т.д.
-	Пишемо команду git remote add origin https://gitlab.com/Vadym-T/homework1-2.git - зв’язую локальний репозиторій з віддаленим.
-	Всі зміни супроводжуємо наступними командами:
-	Для внесення змін до проекту вводимо наступні команди:
-	git add .  – додаєм файли у відслідковування
-	git commit  -m “initial commit”  комітимо файли 
-	git push origin –u  master -  відправка файлів на віддалений репозиторій
-	git status – перевірка статусу/ бачимо що файли відслідковуються
